點解永明mpf 會無美股揀咁on9??

最多美股個款好似都係得5成幾

景順乜鳩都無

中左伏，岩岩轉左永明
點搞呀咁？咩plan 好d?

永明行業基金有MSFT 同Apple
但又有匯豐同騰訊

印象中仲有amzn 不過真係好on9

轉會啦

個核心累積基金有4成美股
不過同時有4成係BONDS
好撚雞肋

乜都夾d騰訊
改名做騰訊基金啦

轉會

我上網搵到永依個基金
唔知得唔得
有冇高手指教

富達都無onL9

永明緊係揀港股基金啦

再轉

因為班友覺得美股太易炒

環球股票基金

轉信安好過啦

高風險囉
睇咁多間其實永明嘅強積金其實可以話比較穩陣嘅

利申 岩岩轉左永明

笑左

穩陣咁將啲錢送中

香港fund佬就係咁垃圾

整隻FAANG基金日升夜升啦

有冇睇富達個youtube 廣告。。。。真係吹撚漲

永明手續費勁貴
仲要冇北美基金，轉走晒了

由永明轉走咗

永明以前就勁
但講緊係隻靠港股既彩虹基金
呢家香港玩撚完
又冇美股基金比人玩
唔與時並進
等收皮

咁邊間最好

永明幾叻都好，就算買哂美團、388、700，
都要買其他貨，但有幾多隻揀得落手？
唔會多過30隻架

連登指標再現

永明真係好撚on9

公司用緊

第一次聽強積金有手續費

佢之前好似話遲下出北美？

佢應該想講管理費

你唔問鄭伊健？

全對sor 搞錯左

永明點貴都唔夠宏利同AIA貴

用緊宏利好撚垃圾

永明管理費係同業below average喎

間間都垃圾
咁可以去邊到好

想要美股可以揀邊間mpf?

行山北美算係最正常
不過唔知管理費幾多

都想有人介紹

永明遲d岀隻mpf係專買美股科技+medic版塊
利申: agent fd講的

幾時出

唔知呀佢話岀左就話我知

宏利有齊美股同醫療版塊基金

聽咗成年，得個吹字

但佢個medic基金如果藥股一收皮佢無得走
佢點都係要買反藥股

港股之選